Tante lag enkele minuten hijgend en kloppend op mijn pik heerlijk, tot ik het niet kon langer beer om inactief te zijn, hoewel het plezier van neerkijken op de glorieuze en kloppende bollen onder mij hadden me de grootste gegeven .
